仆街遲左起身煮早餐

做家務

訓多左半個鐘

本來五點九起身架

陰9公

革命囉

一碌鳩塞落佢口啦

煮成點

煮咩食

今朝得十六度咋陰工

會比人維穩架

狂賀二哥振夫綱

我調返轉早左起身
係茶記食緊早餐

早過工人姐姐

叫人起身新招式？

霸氣起身

不過真係凍左好多

食咩貼相

我咪個工人囉

食開間茶記執左定裝修
去左第二間食沙嗲牛麵，火腿太陽蛋多士
最緊要係杯熱奶茶

熱奶茶

工人哥哥

其實你唔洗扮慘呀
睇得出你好enjoy

既然咁enjoy
希望你一生都係咁
keep住呢個模式

呢間茶記麻麻
早知食白粥配炸兩

關哥

男人榜樣

影張相振奮下民心好喎

賓佬

阿仔升小學應該會好啲

粥配油炸鬼都唔錯[/u]

但炸兩會飽啲

插班女

咁義工你要多多學習啦

成左親未

你個仔呢

雲長兄朝早洗唔洗舞劍娛樂女主人

睇見topic都估到係二哥

又要被鬧了

衰

關公平時幾點上床訓
點解可以咁早起身

廢物！！

關哥
我支持你聽老婆講嫁

有得做愛未

好耐無見

九點幾 最遲十點幾要訓

聽教聽話真男人也

你好 先生貴姓呀

吹撚晒水咁,你邊有咁早訓 屌你

紫青爸去左邊？

二哥好慘

二哥識得upload相之後係咁叫人放相

Miss 紫青爸

屌，二哥快啲振夫綱啦，咁樣繼續落去人生冇曬意義

你老婆又幾點起身呀

二哥你唔駛ot咩，咁早有得訓

見到二哥就諗起我姑媽

佢又係好似你咁
又係專業人士 人工高
不過唔請工人果種 （老公唔俾）
又係自己要做晒家頭細務
仲要個老公同個仔去旅行自己冇得去

我姑媽話要等個仔上到大學先會有多啲時間做自己鐘意做嘅野
希望二哥唔會好似我姑媽咁

where

點解有兩種扒

似 cafe de coral
但係點解有兩塊扒

1.加錢囉
2.員工餐
3. 偷左朋友個份來食

我估係3

夜晚十點半後見到我回POST當你贏

that means

we have photo then we can continue our discussion

wehre is he ?

I misss him so much !!

(唔敢駁嘴)

i remember thhere is a guy called 姑媽, something like that

which is a 鳩guy

大家樂=Cat Food

雲長有冇定期打下J
谷埋谷埋好大獲

佢好似有出去禁鐘仔

冇撚用！！！！！